死窮撚想申請信用卡

翻緊part time 無糧單 出現金 唔係學生
銀行儲蓄得四五千蚊
想申請張信用卡黎得閒搶下平機票 上網買下野咁
我究竟申唔申請到？ 有咩介紹

恆生 enjoy 卡

再唔係咪用 Tap & Go 囉

恆生enjoy卡 洗唔洗收入幾多先可以join? 洗唔洗年費？

Tap & Go真係狗都唔屌

debit card

年收入唔清楚，張卡就永久免年費

對申請唔到信用卡嘅人嚟講，都係一個選擇

年收入得好少

申enjoy啦，10幾萬pa/戶口有15萬就得
再唔係申enjoy消費卡，好似話你想申就得，不過無pay wave同有啲功能用唔到

Enjoy card好似有學生卡
1萬limit
利申 幾年前申請過

自膠 睇錯左 以為係學生

銀行得幾千蚊

要用幾錢就要入幾錢咁我要黎做咩

冇節制嘅人咪有用囉
好過碌大左

恆生enjoy消費卡唔洗睇戶口存款同年收入
enjoy信用卡就要年收入有4萬或者你戶口有4萬先申請到

係咩 我之前仲係學生申請 係用緊恆生户口 入面唔夠4萬 但係都批 得1萬